高汁配音 俾班廢老睇啦

__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

不要說"推",

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

近排病咗出街戴口罩驚傳染比其他人 點知.......